轉去九龍灣總部屌柒狗鐵

幫推

依家港鐵自爆就更加無謂再搞九龍塘
港豬唔會諗原因，諗原因就唔係港豬
你搞到佢，佢只會諗你係搞破壞，唔理咩原因
好好利用今日港鐵自爆，將琴日對不合作運動產生嘅少少不滿/ 民怨，推返落港鐵身上，plz

時間有啲緊急，所以我喺唔同嘅post洗，比多啲人睇到